為老人家平反，佢地唔係廢老

今日起，有關愛座我都會坐，
我廢青，唔企得

覺醒得有些遲